聽日又到星期一要返工受死啦！幾時先到星期五！我唔撈啦（30）

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

你地知唔知呀！！！我每一日係返工路上，都好想捉住每一個路人講：我返工返到人生完左架啦！！！ 你知唔知呀！！！

返工返到人生等死咁。真係玩完。
要等死架啦。等死架啦。

我人生要完啦!! 我唔想完呀 !!! 但係冇得唔完呀 !!!

巴打做CS？

唔係！！

小貓總
有咩唔開心

其實盧總係假膠黎
佢番工番得不知幾開心
佢想引d番工番得唔開心既人出黎然後內心恥笑佢地

我都想

羡慕外國有啲地方行緊四天工作制

思覺象呢???

咁快就過咗星期六

可能上左岸了

佢工傷啊，永久傷殘

香港仲有好多垃圾6日工

盧總有冇玩美股

聽日唔撚返工喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!唔撚返工呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冇呀 放工返屋企要休息

屌你咩咁撚早開po

SH咪得睇兩睇就訓覺

因為 有你著數

邊一個發明了返工

其實你係男定女

做得工程既...

行山巴

你大學讀咩工程

咁快開新

有新野

又嚴重左

係未有d 咩津貼課程，上堂仲有錢收架

屌

完啦

18；00

仲未搵到呀

咁你唔怕星期一啦你做開邊範架

工程界食物鏈最底層果範

Sub Con

日日俾盧蛇屌

嘩 新post

我要辭職囉

你係老Seafood

Help

就快8點喇

死得啦

A ching

D ching

fg 第一份未過probation 已經好想resign啦屌

點解香港人可以返工返成4，50年嫁，好攰好辛苦吖，冇最低工時人工又低

未過就走啦，最多唔落cv
過咗到時你想辭，要挨多一個月

我好驚呀

我都好驚 聽日有大獲野

點算啊盧總又到禮拜一

救我呀

屌你老母呀
聽日又受死啦
我人生已完
上帝都打救我唔到呀
仆你個街

打鳩你就得

唉 今日好唔開心

岩呀

禾都係

唉
真

其實點解要不推文？

開心既時間過得特別快

其實科學/哲學上有冇得解釋點解「開心既時間過得特別快」

每朝起身都好辛苦

唉又要返工

大檸落啦

逆時回到過去

貓總

個個都推咪上埋熱門

上熱門有乜問題，淨係時事台嘅post先可以上熱門？

大拎樂要變身了
聽日繼續ot做狗

大家今晚諗住幾點瞓

禾怕羞

我訓啦

提早接受現實

我雙眼要合埋啦！好眼訓！好眼訓！

一星期返六日想打個飛機都冇力

工程屍

屌佢老母好撚Chur呀想quit

準備訓了

我都quit

聽朝行山

Wfh hea撚左咁耐 聽日要返office 啦屌

仆街啦

睇埋痢車場波先

Yes行動post大晒

遲左上水添

唔會

多謝你嘅回答

死已受

食埋個早餐上路

遲到了

跳多幾下

我連早餐都冇食

我想放假

食早餐都係為杯奶茶/咖啡

想快d星期五

我想快啲新年

快啲過呢兩年 讀緊書 預咗辛苦

唸起今年公司無咩生意，年尾應該少/無 bonus就唔想返工了

我唔識做架！唔好罵我啊！我要番屋企啊！

覺唔覺扮做野仲攰過真係做野

係
所以扮下 又上下連登好了

好大雨呀

Wfh 完之後第一日返office就勁撚多人搵 連開2 3個會
屌

讀咩科？
我當初以為係買cert咁
點知原來讀到我一肚血

年尾啦忍下啦

死啦

我都要轉工呀！公主！

星期一貢少人

我又轉

好似好難搵工咁

好耐冇上黎啦~
好掛住各位巴打
我終於有啱心水既Offer啦

咩都無做過就9點了

恭喜

貓貓好耐冇見啦

Thx劍劍

恭喜你脫苦海

多謝貓貓
不過臨走都要俾我上司屌
DKLM

21 巴 我又要

返左一日已經

第一次入依類post ，原來好多巴打係同路人

人生真係完咗啦成年份糧輸晒我依種廢柴真係唔死都冇用

各位
望一望個鐘
又係時候上床瞓覺

人生又浪費咗一日黎返工

呀呀呀

又過返塞車迫車生活

冇晒人

好眼瞓

唔想返工呀屌

x2

Lunch

未諗到食咩

麵

好多野做... 我唔想ot啊

聽日先做
要知道啲野係做唔哂

拒絕ot

玩撚完

日日返

唔使諗！！

身很累

今日射左波

頭都大埋既中頭先生

唔使諗！

皮子呀

終於轉返 icon啦

撐住呀

飲ed

我完啦 send左CV 冇回音

飲完就人生完啦

又可以等下年先辭職

咁又唔得

你send成典呀

我又想同皮子一齊返工

攬住

漏左招, 自己俾$500出來可立即解決, 如果唔係就有可能花時間同人拗數, 拖慢進度俾老細發現

俾定唔俾好

$500 喎

話多唔多, 話少唔少, 先唔知點好

要靠你地聽下我呻

好

好想返工

好辛苦

如果你想返工貼錢 有第一次就會有第二次 諗清楚

可以依家出門口

Wed !!!

番工番8點好辛苦呀

但放早

盧總im back

好唔慣 之前4天工作 真係返完一星期都唔會累

頂唔順星期四五請咗AL

Good

貢好

4 天

盧b有冇想念我？

你一日喺呢個POST 我都喺度

有時會覺得星期五唔好咁快黎會好啲
啲嘢仲未做哂

做唔哂咪下星期再做

搵到下份了？

我知你係咩樣

有

佢係咁樣樣

幾時先唔洗再返工

點解要咁樣

4月15日

返工返成點呀

唔想燈

即係好好啦

技術性調整姐

聽日又星期4 時間過得好快

邁進下星期四五六日

食飯

盧B講佐咁耐quit佐未

今日匿喺公司個廁所度大嗌 點知比個入嚟屙屎嘅同事發現咗

咁返工真係好大壓力吖嘛

一D都唔快！

我Send左CV啦！我Send左CV啦！冇回音

我都係

叫外賣姐

尋日OT到公司冇人然後大嗌左幾次

不過試過6點幾, 通常冇人好放鬆, 去廁所時不自覺唱首咸濕歌, 點知廁格入面原來有隔籬公司的人, 好老尷

唔做唔錯唔OT

要完喇

盧盧B

聽到都覺得攰

貓B仲唔訓既

訓啦

遞信從來都唔驚 主導權係你手

星期四

多OT中OT小Ot

尋日老細請飲野，我要左杯檸茶，跟住老細仲親自將俾檸茶攞來俾我，杯蓋上面赫然寫住OT

好耐冇見啦盧OT

茶記嘅檸茶落單係寫OT檸水寫O水

又要受死啦 屌你老母 不如一槍打死我

返工真係好辛苦

好想射波 但都返咗公司

轉咗新工之後 情緒好咗好多

返左工Ｄ日子好快過，咁快就係呢間公司坐左11個月

仲有1.5日

大直路
食飯先

六日工

返六日好撚慘 剩低嗰日補眠 咁就完左一個星期

4日12個鐘好過6日8個鐘

心很累

坐11年都好快

收工

屌你老母你地番埋聽日就搞掂
我仲有星期六..

我都就Resign

你個名

吓！老細有咩講

你都re左成年

臭臭貓總

我send左CV 架啦！我send左CV架啦！

我都快辭 有點緊張了

聽日星期五啦 實要OT

最近想ot 唔想番屋企

點解會想OT...

唔想周圍行 唔想番屋企 唯一適合我既地方就係公司

我應該調番轉黎講先岩
最近唔想番屋企 想OT留係公司

寧願返公司都唔返屋企 唔知咩事不過一定唔好受

加油呀巴打

會

突發 人生完咗

梗係去啦

當然去！

慢慢就熟，轉次人你做左老野，個個搵你傾

Respect做人真係唔易

多謝貓貓

多謝盧B

請食飯啦肥柴仔

希望啦
慢熱既人真係唔識主動r人吹水同搭嗲
同埋大家都有自己既圈子 感覺好難埋堆
唯一係同個都係新黎既同事叫做有兩句計傾咁

幾歲

老細冇野講咩

遲來的恭喜！！！

山十歲
點解佢可以上ig！而我只可以受盡折磨咁做

幾時resign

下次話盧總叫架

係香港做男人

四月十五已經唔存在

又要坐豬肉枱啦
不如一槍打死我啦

香港男係慘既 女人跟本立於不敗之地

屌你老母呀
我好撚想quit 呀

想quit完以後唔返工

想死

我唔識做架 唔好鬧我

陣間食飽啲
廢時OT肚餓

星期五就是要射波

冇野做

盡情上連登

好邪架呢句野

舊年我有朝係到講完, 下晝忙到冇停過手

射波嘅勇氣都冇

間唔中抖下都係件好事
尤其依家無得去旅行

今年唔敢射波, 因為唔敢去診所拎假紙

吓做乜唔敢

仆街啦！好似有鑊我

今日IN我間野真係哂我時間
40K壓到我得返2xK...
DLLM

平安無事 hea住收工

你日日都有鑊架啦

痴線 又IT？

我有鑊呀！臭臭貓

會計
屌唔開名啦
哂撚佐我一日AL
DKLM

點算呀

40k
發現高層

唔SL

低層

SL用哂
再用要醫生紙

頭都大埋既大頭先生

21 巴 Help 我呀！大大鑊

你又咩事呀
次撚次大鑊完之後又係咩柒事都冇
唔信你啦盧盧B

盧B佢係ROBOT黎

唔準肥柴仔你咁話我個盧B

辭工拍拍蘿友走

37 21

大頭B你真係好撚正

姐係點？

岩呀！我係好慘既盧B 呀

小貓總 我多數街買

Help 禾呀

你要唔要甜既
甜既求其係7仔買罐Nescafe都得啦
認真飲好野就去有特色既小店買
Cold Brew, Latte, Mocha, 好多都可以好正

放假啦

買邊隻
想最提神 要挨幾晚通頂

我要甜 要醒神 要挨幾晚通宵

加奶加糖嘛傻豬...

甜就買Nescafe啦
我買開雲石咖啡

做咩大頭B

雀巢個堆真係糖水嚟

所以我平時得閒會去返D咖啡店買

唉 屌

做咩事?

對咖啡唔係好熟所以唔知可以加糖

小貓總有工返？要通宵

行山B

小貓B咁細個

飲佐?

藍店

貢夜

好耐冇見啦

估下邊個係我

星期六日又唔洗返工啦！

勁佩服啲人放工仲去返學
收工已經攰到死死下仲要集中精神上堂

終於放假

放假有咩嘢做呀？

我好想裸辭
但諗起窮 就要死頂

點解禮拜六都要收order做野阿

點岀呢個icon

星期五臨收工sd email+whatsapp叫我星期日幫手做checking

星期六扮工真係好悶呀屌

FG都咁撚串

後日就返工

我完啦

OT

放子一星期返左幾多粒鐘

死啦！Jobsdb 一份岩我既工都搵唔到

我人生完左啦！救我呀！！

每日12 有時13

盧總太高級

盧總做特首？

有冇工介紹比我呀，D Ching

FG都點到你做野
肥柴仔唔夠惡wor

BUG仔又寸鳩盧盧B

你咁高級

help 禾呀

$$$

唉

盧總：頭都大埋嘅大頭先生

返工返到頭都大埋既大頭先生

你就好

已經連個天都救我唔到

好想快D星期一

死啦我

我都唔敢

揸機果個

我只能等死呀

盧盧

不安
聽日星期日了

好撚想快D到星期一返工呀!!哈!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Ching不安

食屎啦

腦細冇腦

我好撚驚呀

我唔得啦！！

好撚攰呀星期六都要我返
等緊四日連假

啱啱上完堂 勁眼瞓

我resign啦

Resign好事黎 搵到工？

就Re，未搵到

當放下假 休息排再做

我對上3份工 次次裸辭 放2個月假先搵工

希望搵到啦

我要死要完啦！中秋完！盧完！

點算 我仲有好多野未做架

幫你做啲

下星期要死啦！！！

點算啊好快就到星期一...

好呀

半日都冇一個遺言

皮總呀

點解冇工岩，Jobsdb 少工到咁

為了薪金一萬元 令每天都沒了沒完

Help 我呀

比份工我呀

E

聽日又係星期一

賣汗水的人

阿阿阿完喇

HELP 我呀！

沒有人

開始返工倒數

就死了..

屌你老母呀
聽日又要坐豬肉枱
我人生已完啦
上帝佛陀都救我唔到
不如一槍打死我

我時薪仲低過葵涌班賣書仔

聽日遞信

天黑喇

16:39報時

咩係豬肉枱

聽日好似禮拜日

點解咁多公司OFFICE都係豬肉枱

放子係未返左36 粒鐘 時間概念上冇左一日

I m back

山草藥呀

抖完兩日
仲有12粒鐘又要起身準備返工

我有鑊要揹呀

有問題煩緊
我知多9魚

月尾啦 遞信啦

返工野？

差不多了

買左酒，等星期三晚飲

家中

冇問題啦

唔過應該一早講左

有冇人理下我le個人生已完既人呀

help 禾

今個星期返三日

我好興奮

好想返工

今個禮拜捱3日渣！！

我都買咗幾打jolly shandy同班frd劈

買左支威士忌

你聽日Resign 就好

盧b
仲同個hr deal 緊個價

不期然預計下個禮拜日係幾咁

又嚟喇

仲有8個鐘又要起身番工好多野做阿 唔好迫我阿

唉番工真係好辛苦

利申：2020fg

fg唔辛苦啦

適應唔到由讀書變番工

有工番仲唔夠好

嗚.... 呀

fg唔怕啦。個個錫住你

返工村

我算好唔駛驚炒

典解

任何情況下仲有人周身骨痛黎睇

你係醫生

我周生骨痛，典算好

辭職

Help 吓我可以典做

我想睇

唔痛就唔駛理啦
啪手指咁D壓力放番出黎即

唔使諗

巴打做物理治療？

又到星期一喇屌你老母

貢少人

聽日又開捽數大會
不過仲係新人就由得佢

已閱

聽日開兩個會

一諗到要返工就唔想訓覺

借位一推
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

大家加油呀！
捱3日又放假喇！

唉 我屌

和你完

新貓黎架

小狗

星期一了 消失咗既六日呢

一齊

已經消失咗

收工未

人生都消失埋

準備比人炒

唉 屌 一返到公司就要做support 最撚憎

連勇氣祼辭也沒法做到

Agent 果d全部19 工

工程一個Project都跟一年有多啦

Hi

agent=dog

我呢啲最低工資多少少都唔知講咩好啦

我Resign架啦

盧盧請我 我會好俾心機做

明明都搵到工
linkin 都繼續有recruiter搵我

我自身難保

見多幾份先囉

有排都追唔到

點解無人搵我

我工都搵唔到岩

你人工太高

唔係啦

想番工

負皮埋我

個icon都幾似玩屎

返工返到屎水都冇得飲呀

好明顯唔係

遲到

咁岩嘅

40%

屌次次都係落車前幾個站先落大雨

不如一槍打死我

我真係恭喜你啊

黑仔

Contract
想辭職有咩籍口

有新offer

新工加30%

好撚想收工

儲到5萬左右適合裸辭嗎?大家點睇?

利申: fg返左1年幾，15 6k左右

返緊admin工 要點執個LinkedIn先有人搵
成日show有人睇我profile但只有保險dm我

近排心情極低落，有冇得圍爐取暖

完左

有咩心事

幾時先到星期三

我一落車就落雨...

返工好大壓力，加感情問題
兩樣加埋一齊真係想自殺

多OT 中OT少OT

咪好囉 我就quit tim

簽佐約了
!!!!

ME2...
屌返佢轉頭

勁撚到

肥柴仔

屌呢度D人勁撚到
我呢D食物鏈低層好自卑

唔適合
咁你係咪唔辭

小BUGBUG

<-得呢兩個中秋icon啱用

輕鬆又返咗13個鐘

聽日last day

咁撚顛...
大家都好WOK

做得好

上水了

諗諗B咩事呀

好想辭，但彈藥唔夠

唔好辭
老老豆豆5萬儲蓄真係好少...

我覺得fg一年唔難搵工 5萬夠啦 不過睇下你要唔要比家用

裸辭？

正

日日都最少返13個鐘

癲...

你係藍?

小貓貓

Fg?

我頂唔順喇！！！！！

中環真係好撚憨鳩！！！！！

咩事

食個飯又貴排得又耐 人工又低

人地個個金融才俊我就打份西工

我何尚唔係打份西工...

留意到呢個谷既人個個都係專科才俊

何嘗

好想翻九龍東呢啲

恕我冇大志

無大志?
MFC好多大公司wo...

巴打呢到係多專科才俊
但都有人係讀垃圾科嘅冗員

嗰位就係我

到底你幾時先唔撈呢？

仲有AIA(定AXA?)個棟商廈又係好多大公司

到我想辭職
完全癡左線
無限加嘢做嘅腦細

九龍灣個邊的確多咗好多大公司

我只係想翻啲物價低啲既地方

炒左老細佢

我都係讀垃圾科

專又唔係專 仲要大把人同科可以爭

yes

唉
啲人真係好黑人憎

金利豐楝野都好靚

太古都係到

金利豐係邊棟
你講到靚既我剩係識高銀金融中心

你search下kic kowloonbay就有

我覺得高銀靚d

真係有諗過做藍領

我就快

臭臭貓

今晚又貢多人

收皮plz....

多得我搞寸個party

21 巴都唔信我

你高層

我快辭，積左太多鑊

已經ot咗幾日覺得已經好似返埋星期四五嘅時間咁 希望聽日唔洗

唔好
利申我係

因為你叫日日返

嗚.. 嘩

呢句我年頭聽到年尾...

咪做傻事
好天曬落雨淋

你都知我有幾嚴重呢

你老味丫
上次又話闖禍
點呀炒佐你未呀

返份新工,0900-1800

公司卡鐘比真實時間快10分鐘
呀頭頂叫我早10分鐘返
即係0850要返到
咁我話ok,跟返公司卡鐘返工放工
結果呢幾日我1750打卡時佢就黑面

笑佐
冇事既
盧B咁高層咪搵D細既出黎食佐佢囉

痴L線 幾點出門口

都on9

佢老味10分鐘都想呃埋人
我真係卡鐘0900,即真實時間0850埋位做野架

返工師

返工只係買我既時間

收工就即走
理得公司世界末日
唔高興咪炒囉

想做木工

盧b中意翻工，但盧b唔講

痴線

你講辭職都唔知講咗幾耐

就算真係辭都係等跳糟

返工好撚悶

盧b辭工係連登都市傳說嚟

佢返工就係睇人返工

悶好過忙到嘔啦

忙起碼過得充實d

邊個又負皮我

番埋聽日放假了
大家有咩做

放假都要應酬約埋同事一齊食飯

Hi 轉左工

點解
本身自己有無活動
我就同前同事去happy

又十二點半 又要訓

聽日6點起都未訓

咩點解 新仔要蒲下頭 一陣又俾話摺

媽咪麵破燈，盧總：我就嚟亂職！

印仔承認自己係打手，盧總：下個月真係辭！

鳩硬蛇俾人揭發真係差佬，盧總：頂唔順喇，真係要辭！

肥絲大隻翻生，盧總：今個星期內一定辭

連登熄登，盧總：聽日準時又翻工！

準備搭車返工
返8:50

好眼訓

唔係掛

日日ot

feel 到伏味

話說我啱先照舊0850埋位做野
原本佢地要教我做某個project
突然之間叫我唔洗理住
佢地就係度做個project

可能一陣同我講公司覺得你唔適合

holiday mood

長期有1個負評

卒之星期三啦

頂都頂埋今日先
之後放4 日假諗下走唔走好

返新工真係好難適應

可能覺得你新
唔放心比你做姐
唔會炒人啦

大家今日中秋前夕有冇得收早

可以準時放工好正，咩工來

而家經濟差難講
份份工起碼十幾個人爭

僧多粥少情況下
公司又點會理
最好搵個奴隸做足24小時無補水補假

唔係正日邊有

忙左成朝

咁多人移民

過去房屋台睇
大把人諗緊香港買樓邊度好
仲未計乜柒超額認購
呎價創新高

利申:樓市好友
香港樓市只會升不會跌

藍架啲人

但最近又話跌？

當我9up

呢兩年
貿易戰吹到世界末日
香港會差etc

反送中去到黑警開槍殺人軍政府

再加個中國肺炎

天災人禍乜都有
但香港樓市真係平行時空
新樓一出就超額認購
二手居屋呎價又創新高
業主平3萬就已經有十組客約睇樓
ccl 跌0.幾就吹到世界末日

有錢我都會留意下
呢排留意股多啲
儲錢算

屌你個上司奴性好撚重

日撚日話咩幫公司賣命 日日OT 好撚攰 自己多野做同心情唔好就成日借d移屌鳩我返工好hea 又準時放工

屌心諗大家都係打份工 咁撚搏命做乜鳩

真 上星期六放假 冇啦啦10點打黎問我返工野 仲要唔係咩緊急野
心入面講撚晒DLLM

好唔慣大頭B講野咁正經

比著我由得個電話響

話我計較又好,小器又好
過左合約既工作時間
就關人撚事

記住返工只係買我既時間咋

訓訓下嘈醒左 冇睇邊個打黎就聽左

有連登user比警察貼堂

懷疑連登常駐差佬5毛user仲多過真user

今日請咗假

塞車

好耶番到屋企先大雨

終於連假

放工先黎落雨......

黑雨

我人生完左架啦！！

我人生完左架啦

你仲未收工咩

我好似見到我個名

公主

遲收

又笑

有公司有

我要辭職架啦

中秋係放正日？

收左冇耐炸

冇人理me

好大雨

禾理

聽日可以瘋狂訓覺

好少人

黑雨沖走左

hi

終於解脫

4日假可以訓遲少少
再諗下走唔走人

聽日、後日、大後日都要番工...

狗都唔屌

痴線架 你做盛行

垃圾工

放4日 爽

可以行山

行山

後日

帶埋隻貓

啲山實好撚多人

奴隸

四日假點用好

我番830.

失眠呀

有無人呀

就天光了

你又失眠?

DON‘T SLEEP KEEP HOLIDAY LONGER

邊有人一開始放假已經咁諗架

盧總準備開新post啦！！！

貓總好似成日都失眠 點解會咁

出門口

醒左啦

有咩搞

好痴線

中秋節快樂呀

點整架

禾

去邊呀！你唔好亂黎呀！

咁都有負皮

紅假不了

1001

1000